Any MC DEC 2018 Study Group?

Any MC DEC 2018 Study Group?
pls pm